呢幾年黎，我已經將奶茶當係瀉藥咁用

無佢柯唔到屎了

Same

其實噉樣對腸胃係咪好唔健康？長期噉樣做會有咩後遺症？

我地有請柯屎大師上水解答

我用咖啡 又唔會話無佢去唔到 但係有時候會用咖啡黎調整去既時間 例如知道夜晚食辣野既 就朝早去一次先

me too
一飲奶茶即刻肚痛

正解，仲要飲完就柯篤好暢順好多既屎
感覺上仲健康過食菜

飲牛奶，一定肚屙...乳糖不耐，大家都係架...

飲完奶茶提醒又有屎屙

lactose intolerance

我飲凍奶茶就會

熱就無事

日日食菜 = 四五日一次
日日飲奶茶 + 食菜 = 兩三日一次

熱先快喎，夠濃

啱啱喺另一個thread度答咗

咖啡因同奶（亞洲人基本上全部都乳糖不耐症）都有laxative效果
換言之你飲得多就會有dependence 變成便秘
但偏偏咖啡因會利尿 令你更加脫水 便秘更加嚴重

解決方法：少飲或戒咖啡因同奶 同埋多飲水同食多啲纖維

我都係飲完熱奶茶就柯到
但一定要係茶餐廳果隻